【I/A】Exos Heroes 魅影再臨 (49) - 花生 花生 花生

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網
韓版：
台版：
日版：

因應此Post 嚴禁AC 買賣
所以有巴打係出面開咗個AC 買賣Post
【Exos Hero 帳號買賣】

【新手Q&A】
如果啲圖遮住啲字，麻煩F5

【尢非里之屋】

【飛團list & TG】

【邊隻3星有用 邊隻4星有用】

【不建議課金攻略】

【6月月塔攻略】

【任抽建議】

【攻略推薦】

唔准提老豆老母 唔准講性器官

個乜春炸雞上左水就講兩句啦

花生po lm

留返個名先

好彩咁岩有嘢做
差d冇睇頁數又中伏

咁樣都得咩？
返工趕緊project

小二，來兩斤花生

孖條楊過留名

如果團長有報名，每晚都可以編隊
咁樣我唔知係團長無報定係唔夠十個人

團到有條友日日登入 就係唔打公會戰 想踢左佢

留湯巴之名

無報/唔夠10人報=今個禮拜收皮

鎮po圖

自由天地有位漢武肺炎巴打退左團 係咪呢個PO?

唔駛想
呢D係要踢

武漢肺炎畀人用咗?

有d人都唔係日日打 不過我無計住 由佢
完全唔打又太過份

應該係太少人打團戰所以退姐 我都諗緊

HxH更新先定係EH更新先?

世紀大難題

唔屌得人老母就唯有屌人老婆啦

建議放第一頁

隻里皮係咪必升
成個ac得一隻暗屬

【活動】海量金幣、飛空石大放送
歪歪，金幣總是不夠用(っ °Д °;)っ
好想享受一夕致富的快感喔✨
鏘鏘，貝托爾隆重推出「海量大放送」活動！
準備好，與其他英雄們合作贏得大獎吧～

■ 活動時間：2020/6/22(一) ~ 2020/6/28(日)14:59(UTC)
■ 活動辦法：於本活動貼文留言寫下你的金幣都花到哪去啦？

■ 活動獎勵
．基本獎勵：金幣 x 50,000 + 飛空石 x 100
．加碼獎勵：累計總留言數，每則加送金幣 x 10

5萬都叫大放送.....

5萬就致富

初期打曜日幾好用 可以升下 唔洗投資太多

累計總留言數
識玩

大佬, nerf角都只係400石
5萬金幣真係好佛

我賭EH
HxH算鳩數啦

@ALL IN巴

每則加送金幣 x 10

無老婆呢咁

屌人老師

洗留言派幾百萬不是夢

正呀 呢5萬要諗定點洗了

唔計 萬一無人留言呢

屌啊
呢個機制要求要改喎

中文未夠100人
韓英唔知

開FB AC 洗佢老味先呢次真係要
有冇人GUN

每人100個AC 連登呢到少極都20人
都2千個留言
有成2皮分

多謝大佬俾廿蚊我唱K!!!!!

無啦啦有錢喎 仲唔佛咩

洗到咁都係2皮.......

佢得返1蚊 體諒下佢

2皮好多嫁啦
要賣20隻1星先拎到2皮

去fb 再炎上佢 炎完又有金幣收

抽20隻1星難D 定 洗100個FB難D

23-11佢覺得畀多咗我地了

咁佛唔炎上啦

抽20隻1星要用羽毛/紅石

開FB AC 0成本

佢最ON9既係
國際服呢個時間都合理
大佬 我玩亞服都係呢個時間
點搞

開100 AC 你不如去M記返兩個鐘拎黎課金幣啦

賣ac 食m記仲好啦

講開M記我好掛住OBBA
不過佢話我狙擊佢 封鎖左我

4千分開始見到安妮
幾場一開波都差啲變4v5

佢早兩個PO有上水

唱緊m記之歌 (好似係)

個個都做海豹 我又做

唉又推POST

又黎

真唔真呀
仲以為送50萬

喂大佬呢到冇人做海豹呀
唔好曬錯良民呀

點知把武係唔係專武

Hxh 會唔會有完的一日？

你跟ALL IN巴刷FB就有

follow me!

件嘢有寫

D抽角海豹收哂皮 有專武先出聲

送比我睇睇

ah... negative

to 營運：
又當玩家係乞衣

post上黎問 睇下有無人屌

有冇打救咗世界嘅感覺

新手乞兒咁等萬物聖水，想請問有兩粒俾邊個升6星先？木力架/拉奎爾/蘇貝利（有皮）

我有蓋爾專武

木力

蓋爾真心勁

專武得戰力，有鬼用咩

啲人起度晒專武 meanwhile我就快200抽都未出過金

數字遊戲黎 冇咩用

我都就快保底第3把

塔打到幾多?
有無其他角可以幫手打塔
如果有信心打到30就升木力架啦~

扑凸

打到16唔夠力

曬完又話冇用 睇到好迷

無Pool抽 想做海豹都唔得

我做先

星期四即刻做

琴晚打中你 見你隻男主手上拎住把好MK既野

block左

咁應該升龍騎蘇貝利先
幫手打打SP關邊養肥其他人邊儲石抽角

老是常出現

好彩星期四放假
應該唔會咁早起身mon post比d海豹炸

但16唔夠力未必係關裝事
我個陣去到22層都係得1件送既金裝......
全部5星

重點係d角既配合

16係玩滿藍無敵機制....
唔關力水事

咁天真

無圖 你話我拎住碌鳩都得啦

之前打唔贏16個個都話一係就單龍騎一係就力架升高d

上一次唔係11點pm都仲有海豹突擊咩

我好記得嫁

沖巴你咁多個re pool都抽哂啦？

星期五先on

未 連登仔最愛既愛屋及鳥 都無

好撚on9
武器覺醒衝+2
90%成功率你同我連失敗兩次
機會率係10% x 10%
終極非洲人

星期5post完 tag 9埋你

又唔好咁講 5星都係4%機率 證明你歐洲

湯巴你點睇？
個人貢獻去到6000
轉會會唔會俾人排

太天真了 海豹至少會上水曬夠3日

最肉赤係無左32萬

數學上係

歡迎加入開facebook洗帳洗留言行動
1帳10蚊
32萬好快返黎

你把野又白又粗 仲識發光

抽啦，仲等咩？
而家唔抽等幾時？

block定你先

曲線幫人曬專

好似幾抵屌

唯一應對方法係咪我都加入做海豹

齊齊做非洲人啦屌
隻瑪琪抽到15/19都仲未中，我都仲諗緊抽唔抽埋好，抽埋保底就冇石抽新野...

4星火法好似好勁咁
依家係肚仔定火法天下

可能下抽就中呢

點會唔抽

肚仔

我岩岩都射到10/19了
火法又射左一下

乜都無

肚仔好似無威過

中得一把都曬 垃圾

洗石先係地獄

16/19
預咗保仔

打Eden分會俾人屠殺

行開啊你，非洲石都想呃，冇性嫁你

新式曬法

如果15/19

我係你 一定抽埋佢

我咩都無講呀

唔知保唔保肚仔好 但係又已經射左10下
射完就無石抽腳仔

打龍好威 抽中之後星期日連續打死咗3次龍

課啦望

攞個白滑小肚肚黎捽死條龍

唔係喎 你自己諗下 你抽中咗 就叫做保底抽咗隻野番嚟
你而家停手 就15抽乜都冇

佢又唔出deal俾我

二五仔

國服有團有位？

都洗濕咗個頭 唔係唔抽呀

識玩一定係課金抽到保底, 之後嬲嬲地退款

供啦會長

琴日起FB唔知點解見到好多話IOS幫人退款 一定成功 而且唔會比人封帳

無計 同屬俾男豬蓋過晒

有人解釋過

有傳聞話apple唔會比驚廠知邊個退款
所以驚廠淨係知有人退款, 但唔會知係邊個
講係咁講 要退就自己睇路

其實打龍落哂龍騎好撚爽
而家一共4隻
比人打一下逆鱗條龍16下

15抽中左盲女

上次我課金扣左數又唔比石我 打去APPLE都退唔到 叫我搵返開發商 仲要send勁多野去先比返d石我

渣ga

會長點講

諗起就嬲 搞到我個deal過咗期

唔抽埋佢你都係無石抽下個pool既姐
緊係抽埋

冇上水
睇吓有冇巴打會收留我喇

唔夠
你已經洗濕咗個頭 而且唔好唔記得 仲有下個月既塔同埋下個禮拜既PVP石數

如果我放1隻前排4隻後排 電腦係咪淨係打前排

唔係
除左嘲諷技之外係唔會影響人target邊隻

唔係

單騎過29f...官方整隻咁既野出黎拯救難民

單一隻安妮？

開完個會又新po
大家係咪全職連登

單一隻龍主

湯巴=客服

鬧鬧下交就爆po架啦

新火法好似幾勁 一開場就帶走你一個如果無小巴嘅話

上到去有幾多真係無小巴

Edenofgaming 到底咩來頭
手機game電競隊

冇問題 被動再補刀

幾廿萬個Top50分會
有冇咁多人呀

岩岩冇追post
咩事要食花生咁開心
做咩唔預埋我

咩供

成個community嚟 你打緊呢個會算係新會

Google咗佢地Discord 8500+人

電話遊戲帝國

龍騎冰奶.. 龍騎火法 光盾 同老鼠skin 阿伯
祝福邊隻先好? 可樂好難有

供返隻巴

頂，佢地玩緊啲Game

呢個會死一個都好難打
之前個d是鳩旦都過

儲緊保底巴拉龍
利申 唔小心開咗光隊

有波, 雙修了

返公會講啦係度搏bam咩

衝PVP第一撞eden條仆街fermi四五粒鐘
包你咩都覺得易打

今日燒晒幾千體睇下有冇可樂先

咪呀，支那Game嚟

一起身幾千分. gun

無

打到第三場
冰奶打冰奶 打到佢得10%血
爆擊秒咗我

點解次次都要燈死我

收到 thx湯丸提水

慘死

本身都諗住睇下
你一講支那
屌佢老母支那狗

你係0呀

好撚癡線
組團組到可以賣印住自己logo既底褲

有咁多時間燒幾千體咩

想問係龍火法定今日up個隻

其實呢隻GAME真係好岩上班族玩
清完日任就可以離線掛機
你肝D都只係MON實個商店
KEEP住打哂PVP券ONLY

你真係再忙D日任都可以分番工放工兩段時間黎清
其餘時間掛機
跟住就上黎狂推POST

有呀 隻驚都冇乜野做

所以咪咁多時間罵戰

抽埋佢啦 射咁多石乜鳩都無就咁走咩

好過肝到電話都熄唔到機
或者要開住部PC黎死掛爛掛係咁農

其實安妮PVE都唔差 每回合都出到大技

唔岩
有人返工無時間玩

你都叫好..收得返，我同佢玩左兩星期，叫我比完一堆野，又話唔夠再比，我到依家仲同佢玩緊未收到啊!!!

我覺得啱學生玩多啲
當你要手動打sp 先過到 當你打關唔夠戰力掃蕩
要打齊啲野 追齊資源其實都要用好多時間

有時間抽同曬

每過一日你都會易打左
我諗一個月後都唔會有呢D情況再發生

同埋其實自動過到我有陣時都會手動去過
手動自己控技仲快清左

同埋每日都係清下SP關打下PVP
全部都自動真係無野玩咁制WO

點解對面輸咁多都排第9

打手！

之前贏得多咪得

幾時出糧

屌嬲
返工做野都要比人曬

多野玩係好事啊 我都好沉迷呢隻game
不過啱啱開始玩果時我日日都玩到凌晨3點幾

岩
我已經射上癮

念力打丁既極致

我捕撚左成日 一個鐘睇一次都唔出
出比我未啊！！！！
差5碎先打到今日sp啊

星期4
比你非返次

我差15碎巴克先打到光絲

15 碎難啲喎巴打

不過光絲少碎
冇咁肉痛

歐皇號冇眼睇 就黎想退grp

收RMB
小心個AC有伏

咁就叫歐
呢到人人都有

咁都歐

冇巴

真心 明明龍SKIN保底就有
佢其他個D都係公廁又無SKIN

唔洗SKIN都仲可以當佢歐

仲要3龍SKIN唔係4龍SKIN

冇小巴冇火隊skin冇小烏冇火隊skin冇專

呢個帳起大師應該可以比人斬到仆街

冇所謂
有肚腩
我出1萬

挑戰者都已經比人當草咁斬

小巴，冰奶，男豬，薩蒂，木力無skin

我靠呢team上大師1

最鐘意打冇小巴既隊
1下1隻

火隊SKIN做乜講2次

因為小花巴係靠火隊打上第一
好重要

因為佢真係無

依個box放係連登應該唔使俾人block

而家國服第一條友好似係外掛仔

全職高手見

應該係 佢隊垃圾無可能上到去

會比人同情+瘋狂比建議練咩先

慘

的確係火隊係mvp

所以我而家打緊可樂升火隊6星

屌你老鼠掛左成日成千體終於有可樂
終於可以升力架上6星斬撚死30層隻暗坦

開服掛到依家先一支

可樂又無 強裝嘅料又無 錢又無
又要等聽日

火隊一定要谷爆佢攻 開佢被動減防 差好遠

準備成SET力架裝轟落佢度 我冇skin仲可以share core
但所有野前題係我有可樂

今日up個隻

想玩

佢個鬥志全無會唔會俾對面用機械套免疫到？

藍田巴
你仲記唔記得我呀
kingdom of hero難民

呢樣又冇留意上到去d人用水暗多

想買埋火隊專

不了

重課仔
買佢老母

無力加過唔到
永遠得一隻復活奶儲到藍 然後隻王會秒隻滿藍復活奶

30F你地係咪淨係帶一隻木屬木力加
我放木奶入隊疊得好快
但唔放木奶入隊又回唔切

上5星啦
唔上點開被動儲魔呀

無力架都過到的
加油
我們支持你

6星豹女

課張自選卷

自選劵無力加喎好似

長期作戰

大家都係KOH難民

有龍skin 廢佬 都auto 唔到 光暗SP
係咪要上金裝比佢

auto唔到咪手動囉

對面係唔係放棄咗

想問有冇人都係咁樣？ 中bug?
打月塔屋呢隻王 頭兩卡都無事
去到王關我啲角企曬喺到 用唔到普攻 出唔到技
開auto 都唔識打人 重開呢關都係咁樣

一齊玩呢隻
有誠意好多

我auto唔到光絲 唔知點解

唔好上龍skin

直線哂角

已經全部散仔 上哂75 紫裝+30

依隻有bug
好似話唔用龍skin 就得

手動到就冇所謂 最sad係手動都過唔到啫

課金抽re池姐

Ths巴打
唉 無左一百體

西人未起身?

抽左隻瑪琪返嚟都唔知有咩用

J

奶屎眼

頂唔緊 將小巴把紫武瘋狂覺醒先

歐在那

在座各位應該都好過佢

我出名非洲都好過佢

唔怪得旋拍D垃圾ac 都開3,4千

上次見到個「極品號」開成4千

個賣家就真係極品

有冇巴打都係國際lihkg
個會好似死死哋
連會戰都冇得打
想退了

亞服2個會玩會，終於到國服了

快d走啦 唔係今個星期打唔夠3日無石拎

正常
你睇下廢老幾多血, 再計下個盾有幾大
之後再望下隻怪打你幾多就明
脆過脆皮樂

好嚴重wor
要退啦

完全封鎖左戇鳩仔all in 俠，有d 掛住佢
係邊到解封番

其他都AUTO到 係光絲唔得 好神奇 但我又冇留意

要5日

係咪開波了
設定嗰度解

有d悶 快d解

咁有冇國際公會收人

見到買賣post啲巴打仲吸引過佢

小怪光屬, 同埋好crit得, crit一下都2xxx 仲識反擊
光絲可能要金裝先auto到
平時打清一色, 你逆鱗反到佢地break哂
但光暗日真係唔得

除左木奶仲有咩角色奶力十足
我冰奶又好似回唔切魔

光奶？

講明規矩先

吉娜

認真 : 你打咩先, 龍以外2奶都過唔到你check check打手好喎

解左

安妮值唔值得上六星

女主 瑤 木力架 冰奶 是但入多隻奶
淨係入一隻木屬夠架啦

訓個晏教又爆post

今日推得好慢

除左力架唔好再放木屬
呢關其實鬥大力

建議放skin版Annie

冇左你好苦悶呀

引唔到我抽

要唔要我引戰

正面強襲
打gvg咁

上星期已經跳左船 lihkg2同lihkg差極遠

今日升左6星之後auto到啦

你將廢老升6星

廢老升6星
係有愛定係太多主力隊升晒

OBBA is missing you All-in俠
he say want to unblock you sir

睇黎佢都扑左我

佢話完全封鎖我既 做人唔該有D骨氣
彈出又彈入

叫做升曬堆主力既.. 今日諗緊升隻龍角定係pvp角
後尾發現sp關差dd就升廢老打光暗sp算

睇嚟係歐洲佬
手動過到咪算囉 洗咩特登比可樂廢老

又更新d咩 dl勁耐

你地打啦
好悶呀

手動過唔到呀
廢老火法都係保底出 邊度歐

當初冇聽你地講抽廢老
我今日打月絲路 08:05打 打到08:50 先打得嬴一場

以後唔反廢老了

黃帽團招

咁如果升完之後打到都算抵玩既
反正今日龍都會落 係CP值低啲

抽完都係爽一日 你allin抽到可能又會屌點解洗咗咁多淨係抽隻用得一日既野

掛住all in 狗廿四小時追住黎吠既日子

如果升6星真係auto到我又唔介意升
反正可樂遲早都farm得返

新手收唔收

我打完龍先升 不過龍我有無佢都係打到15萬左右最盡 無木刀skin
如果唔係見到吹風老鼠pool有event 我就開鬼左re pool抽

以家隻火法企左係到無用過
連sp都用唔著佢
不過未升佢做6星可能係差d

之前夾住小巴用

小巴打到對面根性 肚仔一野炸爆晒佢地 完場

有廢老都AUTO唔到今日D SP關是咪失敗
仲要手動都有機會炒

講真 如果我以後啲可樂真係多成咁 我應該會卡亞先都未到廢老

正常發揮
對得住個朵

廢老本身好脆皮 要靠裝個盾先冇咁易穿
我強化+5 放左1件40金裝比佢 都auto到

全都抽 仲有安妮

卡亞都急, 打龍常駐隊員

灌條廢老飲可樂飲到糖尿啦

冇金裝多比佢

挑 你唔係抽佢嚟打丁架咋咩

DLLM,有時望住人地扑一扑就連人帶盾秒左真係好灰
一死就要RE

我都係比咗件金40甲比佢
wave 3都係頂唔住

我諗住放肚仔入PVP隊

暫時得一個位

新手無問題
暫時只求打齊龍同團戰
3,4星肯食下經書升LV就得

比屎水佢飲就得

我信湯巴先抽嫁
乘機屈湯巴先

你對面條友見到應該開心到震
巴+火法細AOE連環自爆

今朝先見到有人放晒4隻龍 巴都冇 比我一轟死晒

成日見佢訓地真係好易燥

試下放廢老落前排
比佢疊盾疊魔

你啲罪證多到數唔晒

攻隊呢

自貼J圖當無數OK?

想借d意放自己碌鳩上黎?

通常都係打完清完卷 換返防守隊出黎

加埋memo唔該

下次試下
但有預感都係會比人2,3下斬到訓地

放左工無MEMO係身

攻擊方都OK既... 但你要明而家個meta冇佢份玩
AOE有巴已經夠
你落佢就一定要唔落某啲角 男主? 巴? 單體爆發角? 冰奶? 定坦
當然呢樣係講緊你齊隊 你唔齊的話 而火法又係best choice就老閪都要落

唔要蘿莉 比次機會你

肚仔保底抽完都未出過場早知留石

另外火法倍率都幾低下 你根性都打唔穿就變相幫佢疊血疊盾

要靠10藍呢樣野

你地講到肚仔咁屎

但你地人人都有隻

唔知6星爆發個傷害O唔OK呢

10藍應該ok ge
等勇者測試

我公會好似冇得打公會戰

屌 咁我仲抽唔抽好呀
16/19啦

抽

我本身都冇抽 係湯巴話打龍有奇效我先

陰毛論: 我不停踩佢等你地唔抽 但其實我預測咗佢之後會係meta 降低大家實力

差3下唔係要諗ar

差3野你話呢

屌 佢地講到袋底泥咁
但又有湯巴加持
冇石啦屌

如果16/19都唔抽埋落去
你一世非洲

差3野 袋底泥都要奶架啦

湯巴都係打機龍用

我講到袋底泥咁但係我都有喎

惡到癲

dlgh 你就非洲 你全家都非洲

陰毛論2: 抽左之後發覺好廢, 水9大家抽之後就可以大家一齊奶野
降低大家石量

咁我掛埋青蛙再抽

為你好咋
邊有人抽到16/19都唔抽埋落去

個post推得咁撚快

你話事啦

今晚會唔會又爆POST

安妮真心好用
2技357%aoe
同巴一樣
75lv既話只係低巴50攻
但你有skin仲高攻過大巴

岩岩殺撚完隻巴比隻安妮aoe打返轉頭

隻隻都吹奏點跟

靜啦好嘛我想上分先

大師3已經好多人用緊
開場無敵住隻木力架
之後又巴又安妮
都唔知打得邊隻

真係好癲
日日風向都唔同

珍
好撚好用

隻隻都勁 唔課金點玩

唔睇呢個po就得

一係做歐洲人
一係課金戰士

你揀啦

其實之後有龍黑貓 廢老係咪可以退休

歐洲人係冇得揀架
只有後者你可以控制

正路唔係 廢老啲技有DOT SP冇理由會好用同快過佢

黑貓要有暗隊

安妮有skin 75lv空裝
1358攻
大巴75lv 空裝1302攻
大家2技一樣357%
今次仲buff埋被動其實真係唔差
Re池抽木力架既你地唔好咁快關池好似我咁on9
要抽過
邊估到佢會buff到隻4星咁屈機

i mean打SP
廢老個作用都係問開住個盾等反死對面

安妮>巴?

廢老高攻D 反快D

個乜春炸雞上水未 我想問下佢尷唔尷尬

咁唔會
巴個根性咁屈機
無可取代

只係想講呢隻aoe好痛咁解
被動又勁

可以2隻都裝

大佬4個鐘前既事 仲有無其他野講

所以我咪話打SP廢老唔會比人取代因為佢啲技係dot
而且 如果黑貓係黑skin 佢啲唔會點改 佢啲技好渣

原來上一隻game係5揀1
btw 上隻game叫exos saga 已經執咗

見到佢咁撚柒 好想笑尻佢

呢到唔係你笑我 就 我笑你架啦
你可以每個POST都掟一次西瓜當留名既

炸雞巴我係你就唔忍
爆鳩佢啦

咁唔抽了

黑貓打輔助 禁治療
唔同用法啦
廢老天生出黎打PVE用

細聲D 唔想炸雞巴比人話扮大佬

邊有大佬課黑石比人ban架 大佬個個都現兜兜比正價架啦

好想要金SKIN有年輕J仔

錯呀 之後退錢個D先最大佬

有冇懶人包
戰因係咩

同問
Miss jor

你都參戰緊喎

又扮 你咪總結咗

我唔係GET錯左咩

究竟主角係炸雞巴定湯巴

以家俊偉係引戰緊炸雞
推力架係由湯巴引入 同推廣

我以家睇緊上一個POST都1999999

比個唔知頭唔知路既傻閪笑 好嬲

是旦啦幾角關係

成個怨婦咁纏住摟揪有咩為
結果係點都好 呢到冇人會真心欣賞你

係我問你 做咩針雞巴

比人串完之後咩都唔講得咁惡既

點解成日都可以嘈交

比人串冇木力架 我話有咩理由全部新手都入黎睇post

就比大佬話我引戰了

上個POST都係咁先推爆

係咁架啦唔好咩

唔係串唔係咩... 真心唔明 當我蠢豬豬

#835
伯母打擾哂
•
5 小時前

上手果陣一早叫人揀木刀起手啦 引無老母閪戰咩
你知唔知呢個POST咩人開

#838
人生若只如初見.
•
5 小時前

上手果陣一早叫人揀木刀起手啦 引無老母閪戰咩
你知唔知呢個POST咩人開
呢個忍唔住

#842
壞左既炸雞
•
5 小時前

上手果陣一早叫人揀木刀起手啦 引無老母閪戰咩
你知唔知呢個POST咩人開
呢個忍唔住
errr
unnn

突然有D 尷尬

我就係R爆頭 炸雞巴好似都無開你火?

EH PO既內容永遠都只有海豹同埋罵戰

返緊工

終於知個起因

講吓笑嗰種就好姐
成日都咁好易燥

比條傻閪抽水嬲嬲地姐

我又引下戰先
全靠6星力架先可以一刀斬死30層隻boss

唔洗咁認真既 打個機姐

你呢到主流黎 邊引到戰

仆街今日22號

賣點黎
罵戰仲有分玩家VS玩家 同 官方VS玩家

bin死唔揀力架既傻仔

呢度每人手持一隻先可以加入討論

又唔好咁講
正常玩一隻GAME 你點都會做D資料搜集
不外乎都係巴哈 同 連登
呢到係連登 大家都會EXPECT大家睇連登 同埋QA都講晒

咁如果係睇巴哈 咪一心睇巴哈囉 咪係巴哈到討論囉...

呢到每一個新手開首刷個陣 全部都答
我敢講就算答到口臭 都有人應機 一係講力架 一係就睇QA

而呢到由POST 5定6開始一直都係拎緊隻木力去取笑
當每一個人POST圖出黎 大家都會問 你隻力架去左邊

呢個係定番答案黎

又唔駛下下都針住既

只要發現個PO推得算快 就一定係因為呢兩樣野

肚仔打龍好
小丑女打pvp好
都係女黎why not both
利伸：一隻都抽唔到

下次我睇左Post 先dawn game 唔好啊

就黎要開齊圖鑑先可以
但開齊又會變豹

岩呀

咩豹女 完全比木力吊打

好彩自選左力架

又撥火

講兩句都比人話引戰 又冇sell 過豹女 你話幾陰公

我真心 琴日先開始玩 有個巴打答左我我先去揀的

我都想知咩事

或者咁
橫掂小丑女同力架都係同一個pool
2隻都無咪開個Re pool抽囉
一定有既

過唔到28層

但你岩岩個堆粗口就一定係引戰

睇置頂OK?

親~你係咪無木力?
DEL AC 返去刷首抽
揀木力

親你條J
扑

最難過係25-50%血果段木無效
靠其他大力打手過到就得
我果時都係男豬力架冰奶鎮尼復活奶過

保底式開圖鑑

佢話我引戰既留言邊到有粗口

巧MK

我有木力，一早聽湯巴用木力

連登eh post每日情況

邊個引戰？

建議加返d名入去
湯巴
雞巴
屙煙
飛巴

我打到木無時比王秒殺

新手請快速推圖至第十章，全員75+5身披50級紫裝即可，到達後每日城鎮日常會給非常多的獎勵

想問下紫裝要係邊到黎？
同埋係咪一卡主線就去打到又最高級既經驗關打券返黎升角？

我沖左個涼返黎姐
點解會燒埋落我到
然後又針返我黑石樣野黎講
悶唔悶啊

洗唔洗我貼返我最近課左幾多金既收據出黎

你隻眼定個腦有事?

冇。笑你唔知頭唔知路出黎抽水姐

唔撚笑得唔該縮返入老母個閪度啦

引戰撚回應下？

好撚煩呀

我
無

廿
如

嫁

屌你豬仔

每日光絲月絲
掛機
碎青藍裝去shop買450碎一件
打龍水抽
打SP星抽

好撚惡 所以咪屌尻你lor 傻閪

R 撚曬頭
雖然我唔知邊到得罪你
但你慢慢啦

你都開咗波唔同你玩下點得呀

紫裝有幾個途徑
9章(好似係)之後探索
交換所
打龍用龍水抽

卡主線就去探索 有得升LV同埋有裝跌
日常副本呢啲每日都要打

老奉比你笑？ 你邊撚個柒頭

我岩岩用左15分鐘睇返個段時間D留言

好似同你完全無關係
你只係講左句 監介

冇nigga玩得咁辛苦
陰公

我都無

係lor 選擇性失明 明明回應緊其他串串貢又話咩我引戰

可唔可以中場休息比我洗個碗先

自選左乜

收到 謝謝兩位巴打解答
我試下推唔推得到去９章先

我依家就真係幾尷尬

火法 以為木力架好易抽得返

又黎啦又黎啦

去nigga池就抽得返

冇強迫症唔洗3星住 幾時都可以番去解
推唔郁都可以升下堆藍裝先 幫到唔少

供埋火隊長先

好易抽
有保底仲可以歪埋火法

你好似課完黑石就冇運行咁喎

我無 我無啊！！！！！！

跟唔上

咩叫廿如

你個雞巴壞左呀

我都驚雞巴食死貓 仲問多次

男人老狗洗乜碗
浪兩下得啦

有邊隻可以降人迴避

上次同人嘈都可以話我有不足
都有自己反省下
但今次就真係R 撚曬頭
蒲得頭多就比人話做大佬
好難服侍
不過我都係潛下水先

肯定係貪佢扭扭下
衰鹹濕抵啦

去到第幾回合 邊邊有優勢

有冇反省下唔知頭唔知就唔好出黎抽水

火隊可以

眼鏡毒絲un下un下 所以佢出skin我都即刻抽

你係講砌晒火屬性？

普攻有 集中火力 果d都係

真5火隊長

無你就抽啦望

無菇先岩

屌你全部同一隊架
放返飛巴落去比人打啦

諗到再加

乖乖子
唔洗碗邊有零用錢課甘

以為係暗號

乜撚野
仲以為睇緊以前啲MK仔打字

飛巴異常狀態中

大佬我冇份嫁
可否時光倒流

咁快嘈完啦 推得唔夠快
洗唔洗幫幫手

ALL IN巴要返小學讀中文

所以你係角落頭出緊空招

唔識打字姐
係咪又要引戰呀

呢隻支那代理
今次新作LINE代理
不過扮死中

仲話無仲話無

好靚仔

下次開post可以放埋

你快D去做野啦 又話無時間 以家又咁得閒追POST
真係難分真與假

話哂都上一代主角
雖然我頭一日玩eh都以為佢先係主角

高汁

佢撚黑貓把性劍果張圖好gay

早兩日真係忙 態度有啲差 比次機會啊

甘你老⋯

咁我都唔識英文 打和啦

佢地FD子黎

俾D火！ 第2回合！

炸雞唔係笑台仔咩?

多謝

但你貼圖曬到我盲左

天氣熱

應該有一手 大家好gay♂友
黑貓一定係零仔

super!

能成為密友大概總會做愛

咁依家應該開個ＲＥ池供樓定等新角再決定好啲
收工終於可以一路打主線一路追ＰＯ

我仲有貨 留黎推post用

不要再說了

仆街又引戰

睇我地內戰就夠

等新角

RE池係比歐洲人/課金大佬玩

正常無課/少課 連每次PICK UP池都未必抽得晒

對上一隻驚玩得耐又成日推po推得咁快已經係白貓了 有新驚撚真係好

sor 我引戰狗
我錯了

啱啱瞓醒 有咩事

有Skin仲靚仔 套衫

隻揪

Asia - 戀足非胸臀
仲有1個位

我睇左D咩

又抽左一百抽新池

日日都唔掉可樂 仲有d 咩可以做呀

你返去買賣post度自用啦

可唔可以留位比我同事
佢今日先退左團

好似係雞巴同咩俊battle緊？

唔好浪費我時間
你地全部一齊上
我一拳一件

你之前唔係好歐嫁咩

你大獲啦

堅GAY

想入

圍7你

課金玩家->RE
無課玩家->儲石等

唔經唔覺原來個活動就完
幾時有新野玩

原來係咁

去申請

係咪要開老鼠skin活動？

扑

你本身係咪我團

想要

躝啦
又咩100抽
以家7/19貼出黎

定ON9到抽中左之後補多30抽

扑9你 呢D仆街

傻仔先抽新pool

套制服
加埋佢Skin個新被動 戰場的執行者
型撚到呢

被屌打了

好多人都咁講

唔係你靚仔呀

圖呢

到我接力

官方一直玩緊我地

咁邊個係傻仔

出乜鳩又衝出嚟呀

扑啦
一早扑7左

真係一路追po一路笑

伯母打擾晒

世界大戰

屌你老母all in 狗

我Aerosmith架

核爆

如果SKIN都有故事就好

靜啦

有故事架
不過係平行世界

D副本極難都打唔嬴

我係The Beatles

想一抽火法慶祝過左30層塔
有無人支持我驗血統
利伸花式引戰

引戰MODE:
快D大爆死

火隊pvp之鬼

一抽唔夠喎

All in la

抽你就抽啦

申左

好撚多花生
慢慢追po先

咩名

Koa

冇skin本身唔係好想用 唔夠型仔
但見你用到咁MK唯有死去刷可樂

買個幾十蚊既淘寶科技號爽下會唔會check到我ip封埋我主號？

又曬 扑

應該唔會

新手 想問安妮勁唔勁

我啲花式都有啲料到

你話官方定淘寶

官方囉

要夾隊友先得

幾勁 本身可以用 冇又唔係課長就唔好特登抽UP

asia
4DG 收人
留名

咁耐唔見人去左邊

又唔見我SKIN火隊打得上去

d運會俾科技號分薄左

佢應該係跟AC做野架啫

哇屌真係中左！

你呢招咩名堂

第1個分夠1隻 又曬
扑

跟你學野

屌你就好啦
有豹女 可以打30層月塔了

交下學費先

比隻1星老鼠你

有咩新驚好玩？

祝福我今晚抽中金武thx

祝你中專武

同問

之前湯巴咪計過一個月可儲幾多石既...可否放頭post !

我都未中

唔介意等你

痴漢

有冇巴打會入晒呢到所有tg group

身上D紫裝係咪有理無理升LV先 打到第7章尾開始有D壓力
角色又無經驗料食 平均得50左右

升 點解唔升

唔夠研磨料用

升紫一定啱，第時可以比三星角用

活動買

升級做任務，推下圖就有

紫升到50好啦

升60太貴留返比靚裝

朋友想入，已申

ID: ZeMorien

亞洲服公會 CENTER招2個人
有意自申

屌 力加唔夠力殺20%

how about 6星力架

綠左啦
得紫武

10氣斬一定斬得死
除非黑仔比人扑

第一次出紅光 比左隻老鼠我 幾得意

下次加埋你入LF2圖

又有得扑

佢不嬲海豹黎

kate 胡cfu
仲有冇

佢好似打完先抽不用再打

海豹唔值得入圖
一定係mon post常客互射先值得入

係呀仲要我本身已經突滿左隻神將豹女

笑撚到有腹肌

個個都all in去抽安妮

咁就30體

我都紫
夠力

點解我升完6星都係得5氣

都排75名 上星期s
有興趣就加。簽到公會活動打齊就得

full了 sor

為乜呢

唔緊要

屌 亞洲頭10名好多都係支那公會 點搞

點會 儲多陣喇

支那人先多錢

2次5氣...

ot呀

多外掛咋話

靠全能既連登仔打佢地落黎
罩眼睇頭10有6 7個都係咩撚野qq群 屌

想賺多少少星期4抽唔到課金?

香港地ot邊有水補架

無D大志
屌9老細未

未
但係聽日射波理閪佢

會唔會以後都射

湯巴，有無一至五打3條血龍陣參考

唔會啩

有大小巴就可以2次10氣喎
邊有可能唔死

有冇過到 今日 光暗SP既人
分享下個陣

Auto 過

光隊廢老+條件角/+艾瑪/光頭女

點樣擺？

痴線㗎個pool
抵抽

咪正常擺 後歸後 前歸前

洗唔洗搞咁大場大龍鳳

做多咗

我個公會出公告話比我地知公會龍個standard係光,暗要打280萬
其他屬要400萬

痴線 1個鐘 PVP比20個人打到仆街 全部-6
扣左百2分

回返俾今朝屙煙巴

400好基本

安妮速刷

我係歐洲人啊屌

水冼刀吾青牙

那有經書同錢

1500體有第一支可樂
再燒

我小巴 小烏 木力架 男豬 冰奶
男豬仲要6石已經

睇返紀錄 無一個人係落安妮
安妮公廁無人理

今朝唔係話好勁

原來係比32個人打 -192分
守到4場 +160
都仲係輸緊

雖然好似講到好橙
但係你有晒命既嫌疑

一場誤會

聽人講配巴拉卡起手秒天秒地喎

幾分？

我小傻西4462分咋

花式曬

勁呀

星期4唔該將我曬個張相置頂
我一定可以做一次歐洲人(立死亡FLAG)

祝福你

點定義先

好勁
毀天滅地
一入場對面即投

咁應該唔駛mark落小氣簿

50抽內必中FLAG!

安妮都幾好用呀 用黎打活動

大家集氣

你個公會咁勁，我地最高都冇280

即刻gun左5 連抽， 中左4 隻真五

咁撚痴線？
唔係改圖嘅話 恐怕你一世嘅運氣都已經用晒
祝你身體健康

曬命手法，層出不窮

光暗好撚難呀 連怪都唔齊20隻

火好難無200 X 2 wo

你就好啦 咁多石

400萬係1hit

呢到每個巴打都有呢d組合
我手上5/8 隻5星就係佢地 淨低3隻係薩蒂 廢老(無skin) 冰法

無啦 唔好逼害我

笑到我仆乖

痴撚線公會?
我火自問練左好多角都係380萬

3千萬石
Rich

冇安妮=冇抽過

佢地有個google doc做記錄
火最高條友打450 鐵有條友打460

咪係 依度吹左成日個隻都抽唔到
渣ga

見你咁慘，我收返，台日友好

400 X 2?
機械好難喎

改既話呢

可以放post頭
歐到咁先好仆出來晒

廿隻4星已經夠啦

點改啊 相都影埋
我岩岩跟抽都中左幾隻

以上係講緊600抽既成果
5星真係多一隻都冇 痴撚線遊戲

D石抽爆晒RE都有剩

可以即刻由0變+5

第一頁無人睇

我用黎強化啲skin

莫里斯應該點用 當打手得唔得 冇乜勁既打手

痴線 一定係拎黎當精靈強化隻角色咁食撚左佢

換走男女主攬埋個張

全圖鑑六星強化+5左好耐

有冇國際公會收人
利申悠閒玩家

基本野黎
只會越嚟越高

光屬全隊無死就加魔點解好似唔work
完全唔識加魔

因為最多加到1魔

最好笑係有隻坐撚緊艇嘅休萊肯

張圖有冇改就真係唔知
但影左相唔等如冇改圖

即係每場加一次？
我以為每到自己回合就加

休萊肯世界第一

巴打 上連登勿認真

你抽下咪知 唔知個池係咪有bug 好似真5skin大放送咁

識玩一定咁玩

認輸就真了

得最初果1粒
0俾1你
你1就1
2就唔俾
好ON9

咁光好弱勢
我女主開唔到盾打30

即係你0魔會加到1魔 之後就唔會加 除非你又用哂啲魔
光屬加魔制度係最廢 除非隻角有1魔技

光隊最有用係故事送4星復活奶0體全破break
所以唔使魔

比埋暗隊SKIN你
GOOGLE搵唔係我抽 勿扑

所以得光盾係有用 因為光盾叫做坦 比人打可以加魔

所以成日用閪布莉用到火滾

扑咗

All-in俠(星期四之海豹突擊隊長)

留名等改圖

係都扑佢先

係AR~
你睇下光有幾多隻5星~

無知一問，隻藍色人合呢隻角出嚟有咩用
好似冇咩人推咁

有啲細張 改唔到

我本身用女主 雙光復活奶 諗住穩陣 啲魔力停滯不前咁 點捱30層個下技

屌你老母 我得登登

有龍騎火主所以佢去左坐艇

中火雞慘過登登啦

邊隻係登登

湯巴+5倉管 你自己諗

依隻堅冇用
中隻 SP 3星仲開心

等陣 搵下先
無乜人中

你唔識架啦

的確幾rj
但我本身冇

3星SP/公廁們

深夜19抽

有冇朋友

仲差最後一層 就過曬30層
唔通真係要升做6星豹女先過到

其實SP角係咩意思？我睇頭PO見到個個韓仔攻略網有寫個堆3,4星就係？

呢到好多人都係保底出 包括我

一係金武 一係6星豹女

點解PO親都細張D

we are friend

sp關限定左某d角色入場
你唔放佢落隊 佢唔比你打
而限既角 好多都係3星/4星

試貼 唔係我勿扑

我都係保底 19抽0紅袍

唔知 我啲素材係喺巴哈個海豹集中營到拎

點解出唔撚到大圖

我都係

#46

唔想比海豹搵到位曬暗隊

上次阿伯我已經係保底

扑7你

唔緊要 星期4可以睇我歐起來

依個我接受唔到sorry

想睇你保底

ok
星期4 4am睇我表演

ok

唔想比你扑 你30CM

刷屬真係難到仆街
刷200萬得2件同屬

對唔住， 又係我

1 2星英雄係咪賣哂佢？

我4龍都保底呀 迫死非洲人咩 dklm

#1 -> Q&A -> CTRL+F -> Q：啲一二三星英有咩用?係咪分解左佢?

#50真海豹

唔該伯母巴

唔好 2星留返 升完去探索
有exp券同磨刀石
磨刀石係錢以外最缺既資源

鎮POST圖

想問迷宮18層應該點打，應該殺邊隻先

海豹殺手

#1 -> 6月月塔攻略

thanks

19層無勁綠屬 是咪要完鳥

養隻貓女

唔好意思 想問卷867係邊位?
我封左睇唔到

木力架/豹女 無就抽 完

無揀力架？

睇到唔話你知 一陣扑埋我

點止扑,射埋你呀

返工全靠伯母打擾哂

Who

第3次世界大戰

咁就養埋我啦

錢嘉樂

不了
我太非洲, 將本身諗住養你既錢都課晒金

無計啦 人一非 便無錢

下 咩事
木力架點樣

你得一蚊 但有得等出糧

今日為咗呢個男人吵咗2,3獲
怕了

我一有錢就拎去強化skin
長期無錢

無事 力架左 但成日俾隻野秒 無木奶

谷爆力架 是旦復活奶都得

木奶唔係送咩
3星個隻

刷FB未,中文版得3百個

世界大戰原兇

屌你

刷緊啦
好痛苦

咁都好嘈
Btw 我無追post
但我係覺得揀力架好

掛住清下票又12點幾
好想打到入第9章先掛機但又好眼訓

木力架世界第一
無木力架唔好話比人知你有玩呢隻驚.

佢搞到好熱鬧

入第9章好重要
呢樣真

那個男人回來了!!!!!!!!!!!!!!!!

但刷紅酒要入第十章喎

入第9章先有紫裝呀嘛?>好似

衰樣衰

in tong bra we 7

真係諗唔到點解唔揀佢
係咪要揀個堆多到要用來強化5星既垃圾先叫靚開局

佢應該講緊4星嗰隻狼木奶

依家有人會落佢咩
等Skin啦

有無巴打分享下30層點樣可以俾女主keep住有魔開盾

終於抽晒三個re pool
財散人安樂

感覺其他龍騎都係黑皮

男主係金皮因爲skin故事講到明男主係最強龍騎

首先要升五星
光屬成隊唔死會永遠有一魔做底
然後搏隻王普攻打女主
或者硬食全體技

用左幾石

或者打多幾次睇吓前兩關有冇怪打女主 拎魔

一般掛機一粒鐘用到幾多體力架？

小烏比較好彩
光盾同木力架就差唔多各20000石

我幫你頂住

快啲走

最好隻王臨開技先放女主盾
起碼無咁易是旦死一隻
下回合再冰奶補返血
無限loop

但男豬第10章比人打到含撚

100體左右你預

我唔會就咁放低張圖做仆街海豹仔

無人識你喎

龍主skin個故事係平行世界
唔係原本嗰個黑紅色主角

男主龍騎係平衡世界角色

各20000石算正常數

放圖都無人怪你

巴打有無留石星期4

你地點知

我淨係睇左1-10章

Skin有介紹角色背景

啱啱用盡晒嚟抽力架pool
好彩仲有7900鑽可以買石
不過chok唔到5000石個hot deal出嚟
唔記得係咪miss咗

日版同國際版係咪唔同??

冇

即係DL 國際版同 日服係同server同一個營運商?

屌 17/19仲未出火法
聽日再供 嬲住sleep

講生果OK?

營運唔知 但server就唔同

日服好似要開vpn

日唔洗vpn
但如你人係日本 無vpn就固定日ser

出左先sleep 有得訓好覺 唔係唔抽埋先呀？

入驚見到有女就抽
唔理有冇用

冇石啦 聽日收石再抽klm
嫐死me

聽日一定中
我非洲之神祝福你

想問打哂啲每日任/龍/Pvp，之後係咪得掛機？
仲有冇其他野玩？

22 關無雙光奶真係打唔掂 , 卡咗好耐

係
無
養生驚
玩抽卡online

去買碎合

兩萬石好想射re pool
下個池出咩

都要抽中先得。。

塔

出男人

射啦 二萬唔會唔中嘅

罵戰、食花生

好快又一個po

我打咗次就放棄
等抽到先再打

湯巴有無星期1-5 打3條龍血既陣

膽好似係男主冰奶冰法光盾木力架卡亞之後就睇屬塞

做對一半先

塞屬唔知有無邊隻特別好
有時可以再入多隻奶 或者雙打手 打手有時又有2 3 個選擇
怕升錯野 想快d養多一日過到3 血

等陣 CAP緊圖
但講明先我韓服老屎忽金裝無乜參考價值

最後都係要齊裝 唔齊裝運氣成份就高好多

其實有加傷250%果d都ok 再唔係就木奶 貓盾

補返星期一

想知補師係2件機械屬就夠定要6件?

我全部奶都未轉機械
BTW盡做啦
2/4/6件都有效果

同大家講個故仔

首先
我用錶中左件垃圾

跟住將兩件垃圾人體鍊成

圖太快

岩岩CHECK完 2件擋得一次 4件每回合一次 即係最少要4機械打龍先有用

呢隻game好佛心

睇到block

接手左某巴打個ac即刻抽到龍瑪奇
但本身已經有一隻升過既普通瑪奇
係咪就咁禁件衫幫普通果隻換衫再超越食左龍果隻就得
驚中伏食錯左

裸體A 新衫B
着衫A 裸體B
A食B

一去到9xx就好靜
明明啲人都唔瞓覺

真

我相信一陣新po
一定成堆狗衝留名

瞓醒又要打機

昂巴你個生理時鐘都幾屈機

慣咗6點起 打機就早D

早兩粒鐘

賭16強Fermi呢條垃圾又輸 上次全部贏晒係差佢嗰場 今次又係佢
呢件蛋散真係不得好死

今季最難估 D TEAM亂鳩黎

今次老閪都投晒Risen

你對佢怨念好深

梗係 今日晏就一訓醒就諗起條仆街晒鳩咗我800石
而家都未撚嬲完

唔係條仆街阻住我都唔駛用咁多石
埋單計用左1500石

兩個禮拜後都唔知仲有冇機會
即使條仆街唔即沖可能都已經比人拉到遠一遠

前段全部洗好屬有專

洗好屬呢樣真癲 見到唔少隻小巴都洗咗暗 雙逆鱗+反擊打唔死
專 連金都未撚有

佢出2技個陣一定要逆鱗+反殺到佢
如果唔係比對面隻鳥嘲左 小巴儲到2技就pk

啱呀 所以我要睇對面小巴咩戰力再睇下要起前面補幾多普攻落去